點睇 [ 外賣師] 愈黎愈變左做一項專業工作 ?

明明有手有腳就做得

但係班外賣師就講到自己好專業

覺得自己認路好勁掛

行行出狀元，唔好睇小人地

除咗黑警

國寶係瀕臨絕種動物
咁當然專業

從來無外賣仔話過自己好專業，係想俾大家知道foodpanda呢間公司有幾衰。
明明deliveroo同foodpanda都係同一班人送，點解無人話要搞deliveroo，你地自己諗

跑到成隻狗甘。辛苦工黎架